屯市做咩事

今日啲勇武好撚勁

嘩屌 啱啱先經過

做咩

［6點維園/旺角集會］

集會被腰斬，

去旺角/維園人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

集中人多先得，18區太散又被捉。

和理非要多人先敢行同叫口號

幫手轉！

屌 東涌都有 痴線

Be water my fds

快走 好大煙

咩事啊？？

睇住有狗

勇武終於又進化多一步

咪撚爆大獲啦

無事

今次真開花

多謝手足

靜靜地贏 黑警死全家

拉

疑似傳出爆炸聲

靜啦

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 撳 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

建議手足快d散 be water

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

轉多幾程車

Apm 都好撚勁

18區

搞咩 岩岩4點先係vcity
但咩都無

將中都係

黃大仙手足好波

嘩，好顛

勁秋

要小心呀！！！

今日咁勁

好顛

東薈城又乜事？